{"id":172,"date":"2021-07-21T16:25:09","date_gmt":"2021-07-21T19:25:09","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=172"},"modified":"2021-09-16T09:04:28","modified_gmt":"2021-09-16T12:04:28","slug":"computadores-de-mao","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/computadores-de-mao\/","title":{"rendered":"Computadores de M\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/ec50.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-100 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/ec50.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/ec50-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computadores m\u00f3veis empresariais EC50 e EC55<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>Uma nova categoria de computadores m\u00f3veis empresariais designados individualmente<\/h4>\n\n\n\n<p>Os computadores m\u00f3veis empresariais designados individualmente com scanner opcional integrado EC50\/EC55 s\u00e3o os computadores m\u00f3veis mais finos e mais leves. Esses dispositivos no estilo de smartphone s\u00e3o totalmente orientados ao trabalho, para aumentar a produtividade pessoal e os benef\u00edcios totais de propriedade.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/ec50-ec55-spec-sheet-en-us.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mc2200.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-177 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mc2200.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mc2200-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computadores m\u00f3veis MC2200 e MC2700<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>OS RECURSOS, A RESIST\u00caNCIA E A ERGONOMIA CERTOS. O PRE\u00c7O CERTO.<\/h4>\n\n\n\n<p>Criados para os que trabalham em pequenas e m\u00e9dias empresas, esses computadores m\u00f3veis oferecem mobilidade&nbsp;por um pre\u00e7o acess\u00edvel, sem abrir m\u00e3o de nada, para conectar praticamente qualquer trabalhador, em qualquer lugar.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/mc2200-mc2700-spec-sheet-en-us.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:35px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc21.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-179 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc21.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc21-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computadores m\u00f3veis TC21 e TC26<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>O TAMANHO CERTO. OS RECURSOS CERTOS. O PRE\u00c7O CERTO.<\/h4>\n\n\n\n<p>O que h\u00e1 de melhor em computadores m\u00f3veis criados para a pequena e a m\u00e9dia empresa. Escolha a conectividade de que seus funcion\u00e1rios precisam e os recursos que permitem mais precis\u00e3o nas tarefas e mais efici\u00eancia no trabalho.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/tc21-tc26-spec-sheet-en-us.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/ec30.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-180 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/ec30.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/ec30-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">EC30 Enterprise Companion<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>O MELHOR DISPOSITIVO PARA SEUS TRABALHADORES DESCONECTADOS<\/h4>\n\n\n\n<p>Para os funcion\u00e1rios que n\u00e3o t\u00eam dados e voz, o simples ato de localizar um supervisor para responder a uma pergunta ou verificar a disponibilidade de um item pode levar minutos. Apresentando o EC30, o dispositivo m\u00f3vel com o pre\u00e7o certo e as conex\u00f5es m\u00f3veis certas para os funcion\u00e1rios n\u00e3o conectados de hoje.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-4 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/ec30.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc72-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-184 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc72-1.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc72-1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computadores m\u00f3veis TC52\/TC57 Series<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>O M\u00c1XIMO EM COMPUTA\u00c7\u00c3O TOUCH DE CLASSE EMPRESARIAL<\/h4>\n\n\n\n<p>Os computadores m\u00f3veis WLAN TC52 e WWAN TC57 s\u00e3o o que h\u00e1 de melhor em computa\u00e7\u00e3o touch, de classe empresarial, e fornecem uma experi\u00eancia de usu\u00e1rio homog\u00eanea, dentro e fora das quatro paredes da sua empresa.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-5 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/tc52-tc57-specification-sheet-en-us.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc72.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-183 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc72.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc72-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computadores m\u00f3veis TC72 e TC77<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>O M\u00c1XIMO EM COMPUTADORES TOUCH EMPRESARIAIS ULTRARRESISTENTES<\/h4>\n\n\n\n<p>Os ultrarresistentes computadores m\u00f3veis TC72 WLAN e TC77 WWAN levam o servi\u00e7o para o pr\u00f3ximo n\u00edvel oferecendo o m\u00e1ximo em experi\u00eancia ao usu\u00e1rio em ambientes internos.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-6 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/tc72-tc77.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:39px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc8300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-186 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc8300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tc8300-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computador m\u00f3vel TC8300<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>PROPORCIONE O M\u00c1XIMO EM EXPERI\u00caNCIA DO USU\u00c1RIO<\/h4>\n\n\n\n<p>O computador m\u00f3vel empresarial revolucion\u00e1rio com uma ergonomia sem precedentes e o m\u00e1ximo em plataforma Android \u00e9 a \u00faltima evolu\u00e7\u00e3o no gerenciamento de armaz\u00e9ns.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-7 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/tc8300.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mc9300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-182 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mc9300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mc9300-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">EComputador m\u00f3vel MC9300<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>O M\u00c1XIMO EM COMPUTADOR M\u00d3VEL ULTRARRESISTENTE COM ANDROID<\/h4>\n\n\n\n<p>Leve a produtividade e a efici\u00eancia para o pr\u00f3ximo n\u00edvel no seu armaz\u00e9m com a \u00faltima evolu\u00e7\u00e3o do computador industrial mais vendido do mundo.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-8 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/mc9300.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/mc3300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-847 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/mc3300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/mc3300-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Computador m\u00f3vel MC33xx Series<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4>IMPULSIONE A SUA EMPRESA COM O ANDROID<\/h4>\n\n\n\n<p>O MC3300 torna f\u00e1cil a migra\u00e7\u00e3o para a \u00faltima gera\u00e7\u00e3o de plataformas comerciais de mobilidade: o Android. O mesmo sistema operacional que tomou conta do mundo do consumo agora foi fortalecido para a empresa, fornecendo uma plataforma de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o para mobilidade no armaz\u00e9m.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-9 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/mc3300-spec-sheet-pt-br.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">VEJA MAIS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:38px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-small-font-size\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/172"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=172"}],"version-history":[{"count":45,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/172\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1038,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/172\/revisions\/1038"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}