{"id":334,"date":"2021-07-28T13:52:24","date_gmt":"2021-07-28T16:52:24","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=334"},"modified":"2021-09-02T17:09:06","modified_gmt":"2021-09-02T20:09:06","slug":"acessorios-para-impressoras","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/acessorios-para-impressoras\/","title":{"rendered":"Acess\u00f3rios para impressoras"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center\">Aumente o valor da sua impressora com os acess\u00f3rios do mecanismo de impress\u00e3o.&nbsp;Com uma variedade de op\u00e7\u00f5es, incluindo baterias de reposi\u00e7\u00e3o para impressoras m\u00f3veis e de mesa, servidores de impress\u00e3o para f\u00e1cil conex\u00e3o a redes de impressoras, cabe\u00e7otes de impress\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o e pacotes de fontes para aumentar a flexibilidade, voc\u00ea encontrar\u00e1 exatamente o que precisa para otimizar a entrega e aumentar o desempenho.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/1-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-335 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/1-1.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/1-1-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/1-1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\"><strong>Acess\u00f3rios de transporte e prote\u00e7\u00e3o<\/strong><\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os estojos e tampas de transporte de impressora personalizados de qualidade adicionam uma camada extra de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s suas impressoras m\u00f3veis e de mesa, protegendo contra abras\u00e3o e elementos naturais agressivos.&nbsp;As al\u00e7as de transporte ajudam voc\u00ea a carregar e proteger sua impressora m\u00f3vel durante o transporte com conforto.&nbsp;As al\u00e7as de transporte s\u00e3o especialmente projetadas para impressoras m\u00f3veis e podem ser usadas no ombro, para que suas m\u00e3os fiquem livres para outras tarefas.&nbsp;Os clipes para cinto ajudam voc\u00ea a transportar e proteger facilmente suas impressoras m\u00f3veis.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-336 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2-1.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2-1-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2-1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-text-color has-medium-font-size\" style=\"color:#005ca1\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Baterias<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O desempenho da impressora depende em grande parte das baterias que a alimentam.&nbsp;Quando eles n\u00e3o est\u00e3o trabalhando bem, seus funcion\u00e1rios tamb\u00e9m n\u00e3o &#8211; afetando a produtividade, o atendimento ao cliente e a lucratividade.&nbsp;As baterias de reposi\u00e7\u00e3o Power Precision garantem o m\u00e1ximo de tempo de execu\u00e7\u00e3o e ajudam voc\u00ea a obter o m\u00e1ximo dos recursos da impressora.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/3-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-337 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/3-1.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/3-1-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/3-1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Acess\u00f3rios de carregamento e adaptador de energia<\/span><\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os adaptadores e carregadores oferecem confiabilidade e longevidade para impressoras m\u00f3veis.<\/p>\n\n\n\n<p>Escolha entre uma variedade de produtos de carregamento de impressora: Carregadores de bateria, bases de carregamento, carregadores de parede e solu\u00e7\u00f5es de carregamento na estrada.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/4-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-338 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/4-1.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/4-1-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/4-1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Cabos<\/span><\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os cabos da impressora garantir\u00e3o um fluxo de dados r\u00e1pido e eficiente sem interrup\u00e7\u00e3o.&nbsp;Os produtos de cabos de impressora fornecem fluxo ininterrupto de informa\u00e7\u00f5es de ou para uma rede, computador, laptop ou outra impressora.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-4 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"110\" height=\"110\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/5.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-339 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Cabe\u00e7as de impress\u00e3o<\/span><\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os produtos de substitui\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7otes de impress\u00e3o oferecem qualidade, confiabilidade e desempenho.&nbsp;O cabe\u00e7ote de impress\u00e3o \u00e9 um componente vital da impressora que cria a imagem na face da m\u00eddia.&nbsp;Cabe\u00e7as de impress\u00e3o gastas ou danificadas devem ser substitu\u00eddas imediatamente.&nbsp;Cada cabe\u00e7ote de impress\u00e3o original  \u00e9 f\u00e1cil de instalar e feito de acordo com os padr\u00f5es de engenharia exigentes para confiabilidade e desempenho cont\u00ednuos de sua impressora.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-5 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"110\" height=\"110\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/6-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-340 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><strong><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Op\u00e7\u00f5es de conectividade<\/span><\/strong><\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Oferecemos uma variedade de op\u00e7\u00f5es de conectividade instal\u00e1veis \u200b\u200bem campo que permitir\u00e3o que voc\u00ea se adapte \u00e0s mudan\u00e7as em seu ambiente de neg\u00f3cios.&nbsp;As op\u00e7\u00f5es de conectividade, incluindo rede sem fio e codifica\u00e7\u00e3o RFID, s\u00e3o r\u00e1pidas e f\u00e1ceis de instalar, reduzindo significativamente o tempo de inatividade e os custos gerais associados a atualiza\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-6 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"909\" height=\"772\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/7-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-341 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/7-1.png 909w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/7-1-300x255.png 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/7-1-768x652.png 768w\" sizes=\"(max-width: 909px) 100vw, 909px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\"><strong>Acess\u00f3rios de manuseio de m\u00eddia<\/strong><\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Oferecemos uma variedade de op\u00e7\u00f5es de manuseio de m\u00eddia para o portf\u00f3lio de impressoras industriais.&nbsp;Expanda os recursos da impressora se e quando precisar, com nossas op\u00e7\u00f5es de manuseio de m\u00eddia instal\u00e1veis \u200b\u200bem campo.&nbsp;Conforme o ambiente muda, voc\u00ea n\u00e3o precisa trocar a impressora &#8211; basta comprar o que for necess\u00e1rio e instalar em minutos, como um descascador ou cortador.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-7 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/8.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-342 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/8.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/8-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/8-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Kits de montagem<\/span><\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os kits de montagem de impressora oferecem a flexibilidade de fixar com seguran\u00e7a uma impressora na parede ou em qualquer ve\u00edculo, como empilhadeiras, caminh\u00f5es e autom\u00f3veis frota.&nbsp;Alguns kits incluem compartimentos de m\u00eddia sanfonada.&nbsp;Os kits de montagem de impressora veicular fornecem armazenamento seguro para impressoras m\u00f3veis e recursos:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Op\u00e7\u00f5es de montagem flex\u00edveis<\/li><li>Acesso conveniente e libera\u00e7\u00e3o<\/li><li>Choque pesado e prote\u00e7\u00e3o contra vibra\u00e7\u00e3o<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-8 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/9.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-343 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/9.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/9-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/9-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Rolos de Impress\u00e3o<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Um rolo de impress\u00e3o \u00e9 um componente vital da impressora que ajuda a criar a quantidade ideal de press\u00e3o para direcionar as etiquetas pela impressora, garantindo impress\u00f5es limpas e n\u00edtidas.&nbsp;Os rolos de impress\u00e3o e os kits de reparo dos rolos de impress\u00e3o ajudar\u00e3o a garantir um desempenho de alto n\u00edvel cont\u00ednuo da impressora e evitar tempo de inatividade dispendioso.&nbsp;Um rolo de impress\u00e3o gasto ou danificado deve ser substitu\u00eddo ou reparado imediatamente.<br><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-9 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"310\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/10.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-344 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/10.jpg 310w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/10-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/10-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Guias de borda<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Um guia do adaptador de m\u00eddia ajuda a evitar &#8220;desvio de m\u00eddia&#8221;.&nbsp;Os produtos de guia de m\u00eddia ajudam sua valiosa m\u00eddia a percorrer a impressora com mais precis\u00e3o e s\u00e3o expressamente projetados para uma variedade de impressoras de alto desempenho e m\u00e9dio porte.&nbsp;As guias de borda funcionam com placas de encaixe para garantir o alinhamento adequado da m\u00eddia.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-10 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"110\" height=\"110\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/11.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-345 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Pacotes de fontes<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os pacotes de fontes escalon\u00e1veis \u200b\u200bTrueType fornecem flexibilidade de tamanho em pontos ilimitada, qualidade de impress\u00e3o aprimorada e suporte para padr\u00f5es de imagem corporativa.&nbsp;As fontes TrueType permitem o uso de conjuntos de caracteres n\u00e3o romanos ou outros conjuntos de caracteres internacionais.&nbsp;As fontes TrueType suportam ingl\u00eas, cir\u00edlico, europeu oriental, turco, grego e island\u00eas.&nbsp;As fontes internacionais suportam \u00e1rabe, japon\u00eas, coreano, chin\u00eas e tailand\u00eas.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-11 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"135\" height=\"102\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/12.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-346 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong><strong><span style=\"color:#005ca1\" class=\"has-inline-color\">Teclados<\/span><\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A unidade de exibi\u00e7\u00e3o de teclado (KDU) conecta-se diretamente a uma impressora e \u00e9 compat\u00edvel com a maioria das impressoras EPL e ZPL de mesa, de alto desempenho e industriais ou comerciais.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-12 wp-block-buttons\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aumente o valor da sua impressora com os acess\u00f3rios do mecanismo de impress\u00e3o.&nbsp;Com uma variedade de op\u00e7\u00f5es, incluindo baterias de reposi\u00e7\u00e3o para impressoras m\u00f3veis e de mesa, servidores de impress\u00e3o para f\u00e1cil conex\u00e3o a redes de impressoras, cabe\u00e7otes de impress\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o e pacotes de fontes para aumentar a flexibilidade, voc\u00ea encontrar\u00e1 exatamente o que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/334"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=334"}],"version-history":[{"count":14,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/334\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":937,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/334\/revisions\/937"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}