{"id":528,"date":"2021-08-18T11:40:25","date_gmt":"2021-08-18T14:40:25","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=528"},"modified":"2021-09-02T16:17:08","modified_gmt":"2021-09-02T19:17:08","slug":"armazem-e-distribuicao","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/armazem-e-distribuicao\/","title":{"rendered":"Armaz\u00e9m e Distribui\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<h2>UM ARMAZ\u00c9M&nbsp;BEM CONECTADO<\/h2>\n\n\n\n<p>Se voc\u00ea \u00e9 respons\u00e1vel por um armaz\u00e9m\u00a0de f\u00e1brica, um centro de distribui\u00e7\u00e3o ou gerencie o estoque na retaguarda de varejo, estar bem conectado e ter visibilidade de todos os seus ativos, pessoas e processos em todo o tempo \u00e9 crucial para ter uma cadeia de suprimentos integrada, produtiva e em conformidade. As solu\u00e7\u00f5es de computa\u00e7\u00e3o m\u00f3vel, escaneamento e impress\u00e3o conectam cada \u00e1rea operacional em seu armaz\u00e9m\u00a0para dar a voc\u00ea a capacidade de realizar ganhos de transforma\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\">SOLU\u00c7\u00d5ES PARA ARMAZ\u00c9NS<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-4 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/recebimento.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-665\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/recebimento.jpg 600w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/recebimento-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/recebimento-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center\">Recebimento<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Aumente a visibilidade com seus fornecedores, fa\u00e7a a reconcilia\u00e7\u00e3o de boletos de encomendas e separe rapidamente materiais recebidos para armazenamento.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/armazenamento.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-666\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/armazenamento.jpg 600w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/armazenamento-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/armazenamento-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center\">Armazenamento e reabastecimento<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Certifique-se de que os receb\u00edveis est\u00e3o no local certo para coleta eficiente, an\u00e1lise de giro de estoque e para eliminar a perda de vendas.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cross.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-667\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cross.jpg 600w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cross-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cross-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center\">Cross docking<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Garanta que os pacotes e os estrados cheguem ao caminh\u00e3o certo e na ordem certa para entregas eficientes.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-8 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-5 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/remessa.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-668\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/remessa.jpg 600w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/remessa-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/remessa-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center\">Remessa<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Elimine os processos manuais de verifica\u00e7\u00e3o de carga e aumente a produtividade e a otimiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-6 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logistica.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-669\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logistica.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logistica-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center\">Log\u00edstica reversa<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Rastreie continuamente os ativos ao longo da cadeia de suprimentos reversa para receber, designar uma resolu\u00e7\u00e3o e repor no estoque com a maior rapidez.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-7 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cadeia-fria.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-671\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cadeia-fria.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/cadeia-fria-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center\">Gerenciamento da cadeia fria<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Opere em temperaturas extremas com nossa solu\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com c\u00e2maras frigor\u00edficas.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>UM ARMAZ\u00c9M&nbsp;BEM CONECTADO Se voc\u00ea \u00e9 respons\u00e1vel por um armaz\u00e9m\u00a0de f\u00e1brica, um centro de distribui\u00e7\u00e3o ou gerencie o estoque na retaguarda de varejo, estar bem conectado e ter visibilidade de todos os seus ativos, pessoas e processos em todo o tempo \u00e9 crucial para ter uma cadeia de suprimentos integrada, produtiva e em conformidade. As [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/528"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=528"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/528\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":883,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/528\/revisions\/883"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}