{"id":598,"date":"2021-08-23T12:21:25","date_gmt":"2021-08-23T15:21:25","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=598"},"modified":"2021-09-02T16:41:05","modified_gmt":"2021-09-02T19:41:05","slug":"transporte-e-logistica","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/transporte-e-logistica\/","title":{"rendered":"Transporte e Log\u00edstica"},"content":{"rendered":"\n<h1>SOLU\u00c7\u00d5ES DE TRANSPORTE E LOG\u00cdSTICA<\/h1>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"498\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte-banner-1024x498.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-616\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte-banner-1024x498.jpg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte-banner-300x146.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte-banner-768x374.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte-banner.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2>MAIOR VISIBILIDADE PERMITE UMA OPERA\u00c7\u00c3O COM PREVIS\u00c3O<\/h2>\n\n\n\n<h3>FUNCIONAMENTO IMPEC\u00c1VEL EM CADA ETAPA DO CAMINHO<\/h3>\n\n\n\n<p>No mundo atual, as demandas sobre as empresas de transporte e log\u00edstica s\u00e3o maiores do que nunca. A exig\u00eancia e a press\u00e3o sobre a equipe s\u00e3o grandes, a conformidade \u00e9 complexa, e os clientes esperam servi\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es instantaneamente. Felizmente, d\u00e1 uma visibilidade sem precedentes em todos os cantos da sua opera\u00e7\u00e3o &#8211; para uma tomada de decis\u00e3o mais inteligente e informada, e para garantir um funcionamento impec\u00e1vel.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"481\" height=\"269\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-armazem.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-582 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-armazem.jpg 481w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-armazem-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 481px) 100vw, 481px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h3>ARMAZ\u00c9M<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Habilitando o armaz\u00e9m inteligente.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Integre sua cadeia de suprimentos, experimente um funcionamento din\u00e2mico e obtenha ganhos de transforma\u00e7\u00e3o com o melhor em hardware e software personalizado para as suas necessidades. Do recebimento \u00e0 separa\u00e7\u00e3o, prepara\u00e7\u00e3o e carregamento, voc\u00ea \u00e9 \u00e1gil, otimizado, conforme e conectado para tomar decis\u00f5es de impacto baseadas em intelig\u00eancia em tempo real para a\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"497\" height=\"277\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-619 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte2.jpg 497w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte2-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 497px) 100vw, 497px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h3>FROTA E ENTREGA<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Otimiza\u00e7\u00e3o sem interrup\u00e7\u00e3o para qualquer opera\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mantenha os motoristas na estrada e os ativos em movimento sem interrup\u00e7\u00e3o para garantir que suas opera\u00e7\u00f5es est\u00e3o operando sem problemas. As solu\u00e7\u00f5es de frota e entregas atendem \u00e0s necessidades espec\u00edficas de sua empresa &#8211; conectividade constante, gerenciamento proativo, conformidade regulat\u00f3ria e atendimento ao cliente sem concorr\u00eancia &#8211; para que voc\u00ea possa entregar no prazo, sempre.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"497\" height=\"277\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte3.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-620 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte3.jpg 497w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/transporte3-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 497px) 100vw, 497px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h3>P\u00c1TIO E TERMINAL<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Coloque produtividade na via expressa.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Simplifique o fluxo de trabalho e acelere as opera\u00e7\u00f5es eliminando processos manuais que retardam o progresso. Com o rastreamento de ativos eletr\u00f4nico da, voc\u00ea ter\u00e1 a visibilidade necess\u00e1rio para minimizar os tempos de espera, aumentar o rendimento e refor\u00e7ar os regulamentos para ter um p\u00e1tio seguro, protegido, eficiente e produtivo.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SOLU\u00c7\u00d5ES DE TRANSPORTE E LOG\u00cdSTICA MAIOR VISIBILIDADE PERMITE UMA OPERA\u00c7\u00c3O COM PREVIS\u00c3O FUNCIONAMENTO IMPEC\u00c1VEL EM CADA ETAPA DO CAMINHO No mundo atual, as demandas sobre as empresas de transporte e log\u00edstica s\u00e3o maiores do que nunca. A exig\u00eancia e a press\u00e3o sobre a equipe s\u00e3o grandes, a conformidade \u00e9 complexa, e os clientes esperam servi\u00e7os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/598"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=598"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":911,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/598\/revisions\/911"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}