{"id":77,"date":"2021-07-21T12:48:53","date_gmt":"2021-07-21T15:48:53","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=77"},"modified":"2021-09-13T10:31:38","modified_gmt":"2021-09-13T13:31:38","slug":"computadores","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/computadores\/","title":{"rendered":"Computadores M\u00f3veis e Tablets"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-container-4 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/computadores-de-mao\/\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-mao.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-153\" width=\"225\" height=\"225\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-mao.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-mao-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/computadores-de-mao\/\">Computadores de M\u00e3o<\/a><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Aumente os n\u00edveis de efici\u00eancia, produtividade e atendimento ao cliente, internamente ou em campo, com nossos computadores m\u00f3veis de m\u00e3o.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-medium is-resized\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/computadores-vestiveis\/\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-vestiveis-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-156\" width=\"225\" height=\"225\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-vestiveis-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-vestiveis-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/computadores-vestiveis.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/computadores-vestiveis\/\">Computadores Vest\u00edveis<\/a><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nossos computadores vest\u00edveis s\u00e3o confort\u00e1veis e dur\u00e1veis, criados com a mais moderna tecnologia de captura de dados e voz, mantendo os funcion\u00e1rios concentrados, com os olhos e as m\u00e3os nas tarefas que eles precisam executar.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/tablets\/\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tablets.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-161\" width=\"-37\" height=\"-37\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tablets.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tablets-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/tablets\/\">Tables<\/a><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nossos tablets oferecem o estilo focado no consumidor com o qual seus funcion\u00e1rios est\u00e3o acostumados, al\u00e9m dos recursos de classe empresarial necess\u00e1rios para executar o trabalho, seja internamente ou em campo.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-7 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-5 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/mobility-dna\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mobility.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-164\" width=\"195\" height=\"195\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mobility.png 393w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mobility-300x300.png 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mobility-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 195px) 100vw, 195px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/mobility-dna\">Mobility DNA<\/a><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">O Mobility DNA \u00e9 a linha mais abrangente da ind\u00fastria a incluir aplicativos prontos para o usu\u00e1rio final, utilit\u00e1rios robustos de administra\u00e7\u00e3o e ferramentas de desenvolvimento de aplicativos f\u00e1ceis de usar. Trabalhando com nossa linha completa de computadores m\u00f3veis Android, estas solu\u00e7\u00f5es v\u00e3o ajudar voc\u00ea a conectar todos os elementos da sua plataforma de mobilidade visando a uma solu\u00e7\u00e3o integrada e simplificada.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-6 wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/scanners-portateis-com-rfid\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/rfid.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-165\" width=\"225\" height=\"225\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/rfid.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/rfid-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><a href=\"http:\/\/localhost:10008\/scanners-portateis-com-rfid\">Scanners port\u00e1teis com RFID<\/a><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nossos scanners com RFID d\u00e3o a voc\u00ea total visibilidade, permitindo identificar, rastrear, gerenciar e otimizar ativos.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Computadores de M\u00e3o Aumente os n\u00edveis de efici\u00eancia, produtividade e atendimento ao cliente, internamente ou em campo, com nossos computadores m\u00f3veis de m\u00e3o. Computadores Vest\u00edveis Nossos computadores vest\u00edveis s\u00e3o confort\u00e1veis e dur\u00e1veis, criados com a mais moderna tecnologia de captura de dados e voz, mantendo os funcion\u00e1rios concentrados, com os olhos e as m\u00e3os nas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/77"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77"}],"version-history":[{"count":52,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/77\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1027,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/77\/revisions\/1027"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}