{"id":91,"date":"2021-07-21T12:53:14","date_gmt":"2021-07-21T15:53:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=91"},"modified":"2021-08-23T11:44:16","modified_gmt":"2021-08-23T14:44:16","slug":"varejo","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/varejo\/","title":{"rendered":"Varejo"},"content":{"rendered":"\n<h1>SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS PARA O VAREJO<\/h1>\n\n\n\n<h2>APRIMORE A ESTRAT\u00c9GIA E A EXECU\u00c7\u00c3O<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"498\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/varejo-banner-1024x498.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-569\" title=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/varejo-banner-1024x498.jpg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/varejo-banner-300x146.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/varejo-banner-768x374.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/varejo-banner.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2>VOC\u00ca VAI TER \u00caXITO<\/h2>\n\n\n\n<p>A transforma\u00e7\u00e3o no varejo n\u00e3o \u00e9 novidade. S\u00f3 que ela est\u00e1 acontecendo com maior velocidade e de mais formas. Mas ainda nos pautamos por um princ\u00edpio: o cliente tem sempre raz\u00e3o. E o cliente de hoje quer ter raz\u00e3o, sem demora. \u00c9 muito trabalho a ser feito, mas voc\u00ea vai ter \u00eaxito\u2026tudo tem solu\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea sabe aonde quer chegar, s\u00f3 precisa do parceiro certo. Um parceiro com d\u00e9cadas de experi\u00eancia e um legado de inova\u00e7\u00e3o para ajud\u00e1-lo a orientar a estrat\u00e9gia e a execu\u00e7\u00e3o ao mesmo tempo. <\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e3o, vamos pensar juntos para inovar e criar o varejo ideal para os dias de hoje. Otimize sua estrat\u00e9gia de experi\u00eancia do cliente com uma infraestrutura digital que unifica a sua equipe, informa as prioridades e gera resultados.<a href=\"https:\/\/www.zebra.com\/content\/dam\/zebra_new_ia\/en-us\/solutions-verticals\/vertical-solutions\/retail\/video-website\/retail-video-website-differentiated-messaging-overview-en-us.mp4\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Visualizar Nossas Capacidades De Varejo<\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-columns\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS PARA O VAREJO APRIMORE A ESTRAT\u00c9GIA E A EXECU\u00c7\u00c3O VOC\u00ca VAI TER \u00caXITO A transforma\u00e7\u00e3o no varejo n\u00e3o \u00e9 novidade. S\u00f3 que ela est\u00e1 acontecendo com maior velocidade e de mais formas. Mas ainda nos pautamos por um princ\u00edpio: o cliente tem sempre raz\u00e3o. E o cliente de hoje quer ter raz\u00e3o, sem [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/91"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91"}],"version-history":[{"count":26,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/91\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":571,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/91\/revisions\/571"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}