{"id":92,"date":"2021-07-21T12:53:14","date_gmt":"2021-07-21T15:53:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=92"},"modified":"2021-09-02T16:31:37","modified_gmt":"2021-09-02T19:31:37","slug":"manufatura","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/manufatura\/","title":{"rendered":"Manufatura"},"content":{"rendered":"\n<h3>SOLU\u00c7\u00d5ES DESENVOLVIDAS PARA FINALIDADES ESPEC\u00cdFICAS PARA O SUCESSO<\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"498\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manufatura-1024x498.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-572\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manufatura-1024x498.jpg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manufatura-300x146.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manufatura-768x374.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manufatura.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Para atender \u00e0s demandas dos clientes e ficar \u00e0 frente da concorr\u00eancia, as solu\u00e7\u00f5es da desenvolvidas para finalidades espec\u00edficas abrangem todos os aspectos de suas opera\u00e7\u00f5es: f\u00e1brica, opera\u00e7\u00f5es de campo e ambientes de armaz\u00e9m. Se um cliente precisa de solu\u00e7\u00f5es de mobilidade fundamentais ou esteja pronto para uma solu\u00e7\u00e3o de \u201cF\u00e1brica do Futuro\u201d, a ajuda os fabricantes preparados para o futuro, com inigual\u00e1vel\u00a0visibilidade de produtos, ativos, pessoas e transa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"481\" height=\"269\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-fabrica.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-579 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-fabrica.jpg 481w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-fabrica-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 481px) 100vw, 481px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h3>F\u00c1BRICA&nbsp;<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Coloque a produtividade na via expressa.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Quando os fabricantes lutam por uma f\u00e1brica enxuta e \u00e1gil, capaz de produzir consistentemente dentro dos custos, planos e especifica\u00e7\u00f5es, as solu\u00e7\u00f5es de f\u00e1brica da lhes oferecem visibilidade em tempo real, para acelerar o ritmo do progresso e a transpar\u00eancia.\u00a0<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"481\" height=\"269\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-operacoes.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-580 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-operacoes.jpg 481w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-operacoes-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 481px) 100vw, 481px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h3><strong>OPERA\u00c7\u00d5ES DE CAMPO<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><strong>A otimiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o para nas paredes da f\u00e1brica.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Exceder \u00e0s expectativas do cliente no campo \u00e9 nossa \u00e1rea de expertise. Oferecemos o arsenal de ferramentas que permite que as opera\u00e7\u00f5es de campo prestem um servi\u00e7o superior. Como? Dando aos fabricantes visibilidade dos funcion\u00e1rios de campo, clientes, produtos e ativos.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"481\" height=\"269\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-armazem.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-582 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-armazem.jpg 481w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/manu-armazem-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 481px) 100vw, 481px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h3>ARMAZ\u00c9M<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Habilitando o armaz\u00e9m inteligente.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Integre sua cadeia de suprimentos, experimente um funcionamento din\u00e2mico e obtenha ganhos de transforma\u00e7\u00e3o com o melhor em hardware e software personalizado para as suas necessidades. Do recebimento \u00e0 separa\u00e7\u00e3o, prepara\u00e7\u00e3o e carregamento, voc\u00ea \u00e9 \u00e1gil, otimizado, conforme e conectado para tomar decis\u00f5es de impacto baseadas em intelig\u00eancia em tempo real para a\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SOLU\u00c7\u00d5ES DESENVOLVIDAS PARA FINALIDADES ESPEC\u00cdFICAS PARA O SUCESSO Para atender \u00e0s demandas dos clientes e ficar \u00e0 frente da concorr\u00eancia, as solu\u00e7\u00f5es da desenvolvidas para finalidades espec\u00edficas abrangem todos os aspectos de suas opera\u00e7\u00f5es: f\u00e1brica, opera\u00e7\u00f5es de campo e ambientes de armaz\u00e9m. Se um cliente precisa de solu\u00e7\u00f5es de mobilidade fundamentais ou esteja pronto para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/92"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92"}],"version-history":[{"count":11,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/92\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":900,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/92\/revisions\/900"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}