{"id":981,"date":"2021-09-08T10:12:48","date_gmt":"2021-09-08T13:12:48","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10008\/?page_id=981"},"modified":"2021-09-13T10:25:33","modified_gmt":"2021-09-13T13:25:33","slug":"scanners-portateis-com-rfid","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:10008\/scanners-portateis-com-rfid\/","title":{"rendered":"Scanners Port\u00e1teis com RFID"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/rfid40.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-982 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/rfid40.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/rfid40-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h4 class=\"has-text-color\" style=\"color:#005ca1\">Sled de RFID UHF padr\u00e3o RFD40<\/h4>\n\n\n\n<h4>MAIS R\u00c1PIDO. MAIS INTELIGENTE. \u00c0 PROVA DE OBSOLESC\u00caNCIA.<\/h4>\n\n\n\n<p>Capacite os funcion\u00e1rios a serem mais eficientes. Otimize a contagem c\u00edclica e o gerenciamento de invent\u00e1rio com as melhores taxas de leitura do setor, alcance de leitura otimizado e maior capacidade de bateria. Conecte o dispositivo aos computadores m\u00f3veis atuais e futuros da Zebra, assim voc\u00ea tem um dispositivo \u00e0 prova de obsolesc\u00eancia.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/rfid40.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">Veja mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mc3300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-985 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mc3300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mc3300-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h4 class=\"has-text-color\" style=\"color:#005ca1\">S\u00e9rie MC3300 RFID<\/h4>\n\n\n\n<h4>LEITORES DE RFID UHF\/RAIN<\/h4>\n\n\n\n<p>Leve um novo n\u00edvel de conforto, velocidade nas tarefas, facilidade de uso e precis\u00e3o \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es de RFID RAIN com a fam\u00edlia de dispositivos de m\u00e3o de RFID UHF integrados MC3300R. Voc\u00ea tem desempenho de leitura de RFID e sensibilidade de receptor superiores para captura r\u00e1pida e precisa de etiquetas com RFID desafiadoras, e a capacidade de capturar c\u00f3digos de barras 1D e 2D.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/rfid-mc3300.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">Veja mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ds9900.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-988 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ds9900.jpg 350w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ds9900-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ds9900-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h4 class=\"has-text-color\" style=\"color:#005ca1\">Imager h\u00edbrido com fio s\u00e9rie DS9900 para laborat\u00f3rios<\/h4>\n\n\n\n<h4>CONSTRU\u00cdDO PARA A VIDA NO LABORAT\u00d3RIO<\/h4>\n\n\n\n<p>Constru\u00eddo para laborat\u00f3rios e farm\u00e1cias hospitalares, o imager h\u00edbrido DS9900 Series para apresenta\u00e7\u00e3o melhora a efici\u00eancia e a precis\u00e3o do fluxo de trabalho. O funcion\u00e1rio captura de primeira, todas as vezes, muitos tipos de c\u00f3digo de barras encontrados em laborat\u00f3rios, inclusive&nbsp;c\u00f3digos coloridos, curvos, pequenos e de alta densidade.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-25 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" href=\"http:\/\/localhost:10008\/pdfs\/computadores\/rfid-ds9900.pdf\" style=\"background-color:#005ca1\">Veja mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/981"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=981"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1021,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/981\/revisions\/1021"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}